2062 年未來人: 2019 年是人類轉折的一年, 來自未來的人還有 2075 與 2062 年來自遠東的旅行者

來自2060 的未來人KFK 未來預言Q&A (網路資料整理)

2062未來人曾預言3.11地震！再爆：2062中國將會⋯⋯新冠肺炎是有目的地存在！

未來人指新冠肺炎在世界各地廣泛傳播，其實是為了保護部分人類和一些物種，類似物競天擇！新冠肺炎是以這目的存在，所以減少足夠人數之前，新冠肺炎都是不會完全消失，而且這是由某大會的高級外星人定立，並非外界所傳，病毒由中國散播。

幾時預言支共滅亡？

日本個個話 2060 年後中國已唔存在,
中國個個話 2048 年後開始會有戰爭, 打咗 3 年幾,
同埋好似暗示中國收收地皮

侵侵連仼

咪發夢 我登必勝

我係弱9呀 hi